Leica D-Lus 7 VS Sony RX100 VII 點揀？

如題

諗住放褲袋 方便拎岀黎影相 可能都會拍下片咁

Leica 光圈大啲方便啲

其實就算係rx100都好難放褲袋

GR3

買曬

外觀麻麻

一部夠造啦

你果兩部點擺褲袋

黑卡都唔得？唔係傻瓜機黎咩

DLux7即係Lx100ii

係外觀上定點先？

不過咁大部都係唔諗啦 放唔入褲袋 依家應該改為用傻瓜機用RX100 VII定其他好

考慮下rx100m5a

定係呢款放褲袋都ok

買最新個代好似好啲？

自己用自己諗

上得黎就係問意見 係自己諗就唔駛上黎問啦係咪呀

其實差一年左右，你可以決定下焦距定光圈邊部岩你用啲。

當然價錢有分別

又要問又要寸人..

我就以事論事嘅 上黎傾相機就叫我自己諗 你俾唔到意見就行開啦 同唔識中文嘅On9仔講野係嘥氣啲

好嘅 唔該Ching

冇腦先要問人

係係係你最叻